徵求 golf le fleur x converse!!!

想徵求一對 golf le fleur x converse 黃色
Us8.5/9/9.5 都可以 可以接受炒價
希望萬能既連登巴打幫幫手！
搵左好耐都搵唔到
有既 留底聯絡方法 唔該曬！

us8.5 同9 都有

不過加埋運費要成$1300

尋日賣你唔去買

Hysan明明有得賣

有us9黃色